Meu robocode feito de forma estratégica. Ele irá andar para frente e se mexer a direita ao mesmo tempo enquando seu canhão gira 360 para esquerda. Quando seu radar detectar um tanque inimigo o robo ira disparar uma munição pesada ao qual quando atingir o inimigo irá causar grande dano.